有冇人呢排心情好沈重？

成個6月發生咗好多好多事 但做乜個政府都唔理 黑警又當道
其實係唔係已經無力挽回 冇野做到

好辛苦呀！！！！！

Keep住好負能量，一係好嬲好燥，一係就好sad
完全放鬆唔到
出街成日著黑色衫，基本上好耐冇好好打扮過自己
有時想遠離資訊一陣，抖一抖
但做唔到好想係咁update d news
但越睇越負
不停loop

頭先食飯，仲聽到隔離枱對情侶話7.1要行山
然後個人就好燥
點解啲人可以當咩事都冇
而有一大班人就咁辛苦地做埋佢地嗰份
好嬲

當我嗌到聲都沙晒嗰陣
我開始相信平行時空

每日起身 返工 到瞓教前嗰刻都係咁上連登 務求唔會miss咗任何news
但到呢一刻好似仲離目標好遠 成個人好迷茫

6月12號永世難忘
食完催淚彈過幾個鐘
搭船過返海食飯
真實地感受到平行時空

我好明白 我都覺得好辛苦
已經唔知自己可以再做到啲乜
無能為力而且好絕望
想喊但喊唔出

我睇唔到將來，兩個月後都唔知發展成點
而家盡量同朋友圍下爐
有時食下垃圾食物都輕鬆到下

You are not alone

好嬲d人大難當前仲覺得唔關自己事

加油啊大家
我地仲有一班戰友 有共同信念 共同希望

不如你調返轉問啦

大把港豬上深圳飲喜茶 食海底撈 冇事發生過咁啦

可能佢係去「行山」呢
我又覺得大家有需要就吃喝玩樂下
都ok呀 當充電姐
加油呀

我都係，每日唉聲嘆氣，好撚灰

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

真係好沉重 每日都喺到諗點解個政府可以咁仆街 但係自己又未有破釜沉舟嘅勇氣去抗爭搞革命

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》